喺街同女女過電嘅感覺好正...

呢排戴咗口罩先敢望下人
成日同啲靚女對望😻
希望肺炎唔好完🙏🏻🙏🏻

原來就係你條毒撚 好噁心！